坐小巴坐出面個位既人咩心態

好想知
係要空左入面個位坐出面個位
你坐低左 有人要坐 你又要郁 有人要出 你又要郁
你又煩 我又煩
咁點解唔一開始坐入去 咩都唔使煩

你話坐一兩個站我都理解
但多數都唔係 坐到終站都係要坐出面
咩心態 想知好耐

好快落車
有啲小巴入面位好污漕
帶大件行李
坐入面要曬太陽

以上係我諗到嘅原因
利申：無單人位就坐入面

因為我好快樂

唔想就人 所以要人地就你 自私心態

試過好多次但都唔係以上原因
我都係 一定係坐入面

想索下人個屁股 又同你講咩

上車落車都要等佢讓黎讓去好煩

好多廢老都係咁 有時入去嗰陣唔小心撞到佢又係度屌 真係唔撚明

你好快樂？我好難過